陳百祥講既野完完全全就係香討五毛藍屍廢老講既野

啲points完全一撚樣

我見你地好似好撚驚奇咁，但呢班垃圾藍屍就係咁

放棄哂佢地喇

唔好諗住可以糾正廢老
只需標籤同孤立

講道理係因為雙方都相信道理，藍屍同黃絲都相信對方係睇嘢太局部，吸收左錯嘅資訊，以及唔用腦，所以黃同藍對話並不解決問題，這種情況下建議藍屍搬上大灣區。

佢就係要嗰班人有共鳴一路keep住呢班fans

請民建聯及控煙辦協助解決違法吸煙問題

廢老咁鍾意坐喺公園食煙，手足們！做嘢了！